日本人製作一部動畫真係要用幾千萬日圓？

幾千萬日圓用來投資其他野唔係更加著數咩?
真心想知道日本人製作一部出得街嘅動畫起碼要幾多錢?

監製要油水

你套動畫賣得可以賺不特止咪可以帶動埋周邊生意
你睇吓你的名字嗰啲咪係
仲有你可唔可以講得出投資咩更加著數

睇你就睇啦

日本人係指邊d人先？整動畫就梗係有人贊助架啦 真係動畫公司出晒錢咩
不如你又諗下點解香港d電視節目會有贊助
道理咪一樣

幾千萬日圓咪即係幾百萬港紙
你睇片尾出幾多工作人員，淨係出糧都冇晒啦

中國人營商之道
油站賺錢就全撚部人都應該開油站

望下今季套多田君咪知有幾多公司會贊助動畫囉

一集幾千萬yen就差唔多
整一部幾千萬肯定唔夠

幾千萬一套應該係a1平時崩到仆街果種水平

一季大約兩億至兩億五千萬YEN
計埋宣傳費雜費三億左右

係香港 tvb定亞視d節目九成都係自製 梗係唔使比播放費
但日本動畫唔係電視台整
其實動畫都係廣告黎姐 幫你睇完會有興趣幫襯下原作/周邊/碟
係人地度賣廣告當然要比錢

想問吓童話魔法書大概整咗幾錢

動畫已經係日本主流文化之一，投資返自己野有咩問題

唔通真係全世界一齊錢揾錢咩

睇係乜動畫
如果大作：UBW 一集1億+

普通料： 落第騎士 一集3000萬左右（大多數都係呢個筆直）

崩到仆街：美好世界 一集1000萬上下

長命作品，一埋兼用卡+外判：
海賊王/火影/龍珠/部份高達
一集500萬

但呢類基本係一集只有10分鐘唔夠既新畫面

袁生為日本動漫界出一分力 義務畫
唔洗錢

Ubw係畫得好靚，但係唔會一億咁多

睇完京紫再返嚟答我

fate zero果d可能要 ubw我覺得都唔洗

幾千萬
出得街

fate zero都唔洗囉

睇集數
戰鬥場面多、幀數高、特效多果幾集應該要
fatezero都有玩3d，果陣應該好貴